睇完PC26522單嘢 大家有冇股真係要武裝革命 清算港共警隊嘅衝動

麻包袋

呢單嘢一定唔止一單
仲有好多女仔受害

SORRY未睇
做左咩 有無傳送門

但唔可以正面, 唔可以明刀明槍

出面大把
女義士被迫剝光衣服搜身呀屌！

仲有冇籍口唔升級？

一定唔係單一事件
唔好再對黑警手下留情

上個月已經要啦如果係要, 等到而家個班應該咩事都可以用大愛和平解決
個個入屋既都斷骨出黎, 賊贓嫁禍, 打爆眼, 下下打頭, 催淚彈放題仲要過期, 人民公敵, 冇編號, 勾結黑社會, 夠未? 仲可以有排數

push

麻

包

又會被cap 上記者會

快點cap我屌佢老母
革命入屋

殺無赦

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

屌....岩岩聽d friend講話要mart大脾睇私處...正仆街

只餘武裝革命一途？

真係好撚嬲

由721開始覺得班狗冇得救
每日濫權之後開記者會將黑講成白
面對呢啲人嘅方法就係武裝革命
好似法國大革命咁將啲高層斬頭遊街示眾
同佢哋講要癲 我癲過你

有